【R爆頭】有無聰明既連登仔可以解答點解星火，好鄰舍北區教會就係洗黑錢，６１２就「不評論個別自稱基金的運作」？？？？？

證明612絕對安全了，請大家盡情地捐

因為612係鬼囉

唔好咁講
咩原因都有可能
我都係想係合情合理既推論下要個explanation啫

最合情合理咪就係612係鬼嚟

睇黎612同當初黃疏民一樣 唔屌得
直到大多數人都發現出佢出賣果刻

條數好清
利：受助人之一

因為有飯民背景?

飯民係可以網開一面嘅反對派?

612幫到手足我都覺得開心
多謝解答

有專業人士睇住難郁d掛

講一套做一套啫，唔係信港共講嘅嘢下話..

攪星火攪好鄰舍外國未必理，但一攪612又全上世界頭條
同埋之前種種比連登屌既保護措施做得夠足，先難有位入

狙擊

認可忠誠「棄權」派

表面上係泛民衝岀黎對撼星火嘅籌款箱
實際上係天能

我有理由相信香港人經已煲底見

識玩無痛腳畀人捉囉暫時